［重要］集會一定要如期舉行

見到幾個塞交通post都話要改時間到夜晚先開始集會，等班「罷唔到工」嘅市民可以有藉口全日唔返工

呢啲主意完全係痴撚線！

集會講明一點開始，就應該要晏晝通返車俾各兄弟出發集會

嗰啲唔想嘥AL又唔想SL嘅人，想unun腳要手足幫你地塞鐵

唔該你地咪撚再咁自私啦

出面班手足幫你擋彈 幫你衝 幫你俾人拉
你地請個假都唔撚肯 仲想搞亂個集會時間

想坐享其成？你地唔撚配呀！

一點集會！一定要準時！！！

推

絕對唔係分化緊
分化係指兄分爬山 各有各做
唔係你地班喺屋企坐緊 乜都唔做

推上熱門 唔該哂各位

知道！

光復香港 時代革命！

push

1點要集會

真係唔撚明塞多兩個鐘頭有咩問題，遲一兩個鐘集會，但係會多好多人。話唔撚配嘅原則撚係咪覺得今日被罷工嘅人無資格出黎

交通要正常返 比人出黎集會呀！

pilush

都比左7區集會
點解仲要俾過界線自己幾時停

而家既交通情況阻唔到人去集會

今日係罷工+集會
不合作運動唔好騎刧今日